Title: ⼾⽥建設株式会社が XOXZO を⽤いて、社内ウェブに連絡⽤ SMS 送信機能を実装
Date: 2016-05-26 09:49
Author: Aiko Yokoyama
Tags: xoxzo, smsのapi配信, ⼾⽥建設株式会社
Slug: toda-corporation-xoxzo-usecase

[戸田建設株式会社](http://www.toda.co.jp/)（本社：東京都中央区）は、社員への連絡用SMS送信機能の社内ウェブへの実装に、株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）の運営する[Xoxzo（ゾクゾー）クラウド・テレフォニー・プラットフォーム](https://www.xoxzo/com/ja/)を導入しました。 

以下は戸田建設株式会社様のコメントです。

> まずは、社員のメールパスワード初期化の際に、会社貸与の携帯電話へ PINコードを SMS
> にて送付する仕組みを、社内 Webサイトに構築し、これまで電話にて⾏っていた業務を、
> ⾃動化します。 今後、このサービスを他の用途に対しても展開していく予定です。

【株式会社戸田建設について】

![戸田建設のロゴ]({filename}/images/client-logos/toda-kensetsu.jpg)

所在地：〒104-8388 東京都中央区京橋1-7-1 TODA BUILDING  
創業：1881年1月  
URL：[http://www.toda.co.jp/](http://www.toda.co.jp/)

【株式会社Xoxzoについて】

[![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)](http://info.xoxzo.com/ja/)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

